強烈建議伊院整個紙板公仔

唔知整警察紙板公仔犯唔犯法，
如果犯，咪整保安公仔，
放係警岡到，串番班狗。

推

Ok